為何連登接受到大媽, 小店, 失聯, 追尾, 但就接受唔到顯卡？

因為硬件台先係真香港人